請問谷德昭勁(會員#121393)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

popo 左右都有

講起上嚟佢有少少似俾賤賊偷帳號